# Головцов Александр

Предварительная оценка - `4`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Не использовать `using` в заголовочных файлах, [ссылка](/using-namespaces/)

- [Ok] Чем отличаются методы
```C++
size_t getPhraseLength();
и
size_t getPhraseLength() const;
```
?

**Тесты** - Ok.

## Тритсет (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [OK] Метод получения логической длины должен называться `length`.

- [OK] Добавить конструктор от списка инициализации, чтобы была возможна следующая запись:
```C++
	TritSet a{Trit::True, Trit::Unknown, Trit::False};
```

- [Ok] Ошибка в реализации оператора сравнения `bool TritSet::operator==(const TritSet &other) const`

**Тесты** - Ok.

- [OK] Добавить тест на оператор сравнения.

## Drawer (Задача 3). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] В `drawStuff` нужно удалять `Shape *shape`

**Тесты** - Ok.

## Battleship (Задача 4). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] Когда стандартный поток ввода закрывается, программа должна корректно завершаться.
